大量中國人病故是否利大於弊？

對中國政權嚟講

一下子解決失業、人口老化、貧窮問題

死唔夠14億都係弊

死哂14億

對人民咪大鑊
對政府咪爽

對國際嚟講？

中共話死亡得2百幾人。咁少人一D影響都無

應該算係利
但而家邊度大量 ?

對國際黎講
美帝已經醫到一個確診病人
親美國家瑋家唔驚
係支那d窮國大鑊

即係佢地成三億農民，TOTAL幾億農民家庭出身，
前者根本無知識
如果佢地要轉型，我諗根本無可能

無錯
所以支那要面對唔係宜家疫情
而係疫症後嘅經濟問題

仲係死老野，退休金都 慳好多！！

仲係支那設廠嘅咪有影響，
隻肺炎多數死中年至老年人，
而呢類嘅人多數做呢類勞工，
死咗大量呢啲人口，
雖然so called叫做解決到老年人口問題，
但係一樣都係無咗勞動人口，
會搞死咗支那嘅工廠，
因為始終支那未轉得曬型，
所以支那嘅經濟一定大受影響，
有香港都無撚用。

而支那人口始終多，
國際市場上一定佔有一定的利益
又有大量二奶國要靠佢供養，
連帶一定令到國際經濟衰退，
但係如果係日本呢種唔係點靠出口嘅國家，
就會係呢件事上面影響少啲。

所以我諗支共實唔會放手，一定諗盡辦法搞死香港人，攞返香港。

利申: 純粹自己分析
歡迎補充或指錯